有無動漫介紹

我要有plot twist 人設ok 科幻類型
例如超能力九人組，我們沒有翅膀咁 （呢D冷門野唔知有無人睇）

或者類似以下呢D質素都ok~
Angel Beats
Psycho Pass
命運石之門
翠星

btw琴日睇左龍的牙醫 唔知有無人睇過？

魯魯修
死亡筆記
Recreater

來自新世界

二十世紀少年

約定的夢幻島

對魔導學園35試驗小隊
伝説の勇者の伝説
學戰都市
零度戰姬
罪惡皇冠

睇左 世界觀幾特別~但未係話神作